警察教你點抹甩藍色

就咁用布都ok

最後都係抹唔甩
試鳩但..